取消emoji公投

取消

保留

有emoji感覺好on9

可唔可以連開po或者標題都唔好有emoji

+1

🌚

Emoji狗必遭皇天擊殺仆街死

Emoji留番wtsapp用啦

俾撚錯
我投取消架

本身我覺得幾神奇
但當你見到
❤️標題❤️
一個咁樣嘅標題真係打冷震
想嘔
支持取消emoji!!!!!

拖出去斬

推

1

2

3

4

5

保留😤☹️